<resources>
    <!--分类智能考核-->
    <string name="app_name">家园系统</string>
    <item name="item_image_key" type="id" />

    <string name="strFontX1">"\u3000"为了加强生活垃圾管理，改善城乡环境，保障公民健康，推动经济社会可持续发展，我镇出台居民生活垃圾分类积分制奖励试行办法，通过建立激励机制，提高居民参与垃圾分类工作的主动性和积极性，引导居民养成垃圾分类的习惯性行为，切实提升我镇生活垃圾处理能力和循环经济水平。</string>
    <string name="strFontX2">\u3000"一、每天考核栏目（0—50分/天）</string>
    <string name="strFontX3">\u3000"1、厨余垃圾是否分类正确：没有分类0分/天；分类一般的10分/天。</string>
    <string name="strFontX4">\u3000"2、垃圾桶及桶盖设施破损是否严重：破损严重0分；未破损10分/天。</string>
    <string name="strFontX5">\u3000"3、桶外表及周边是否干净：差的0分；好的10分/天。</string>
    <string name="strFontX6">\u3000"4、摆放位置情况：不到位0分/天；到位的10分/天。</string>
    <string name="strFontX7">\u3000"5、厨余垃圾：按称重计算换取积分最高10分/天。</string>
    <string name="strFontX8">\u3000"二、每月加分栏目</string>
    <string name="strFontX9">\u3000"1、有毒有害垃圾：交给收集员处理的（5分/个/次），每周可由收集员上门收集一次。</string>
    <string name="strFontX10">\u3000"2、可回收垃圾：可由收集人员定时、定点收集处理，按照市场价格付费（并享受积分奖励：1元人民币=10分）。</string>
    <string name="strFontX11">\u3000"3、大件垃圾预约上门收集的，未随意乱丢的，每预约1次加5分。</string>
    <string name="strFontX12">\u3000"三、积分奖励及兑换</string>
    <string name="strFontX13">\u3000"1、每100个积分=1元人民币，管理员根据农户的积分结合兑换礼品的规则每月月底把礼品送到农户家中或农户到规定的固定点领取。</string>
    <string name="strFontX14">\u3000"2、礼品：食用油、酱油、洗衣粉、肥皂、卫生纸、纸杯等。</string>
    <string name="strFontX15">\u3000"四、统计、评价及查询</string>
    <string name="strFontX16">\u3000"1、收集员对参与农户的垃圾分类情况进行考核实时上传，信息平台和相关部分工作人员在管理后台统计，并按月在街道、村公示栏上公布。</string>
    <string name="strFontX17">\u3000"2、参与垃圾分类的农户用手机下载《环保小安APP软件》后可对自己每天垃圾考核积分情况进行查询。</string>
    <string name="strFontX18">\u3000"3、每月积分最多的前10户家庭，授予“垃圾分类文明家庭”称号，并给予1000分的积分奖励，并利用电子显示屏等方式进行表彰公示。</string>
    <string name="strFontX19">\u3000"试行办法最终解释权归所属本公司所有</string>
    <string name="strFontX20">\u3000"杭州安裕环境科技有限公司</string>
    <string name="strFontX21">\u3000"杭州安裕环境科技有限公司是一家专注于垃圾分类、垃圾回收处置及利用的新型科技公司。为了适应新形势下垃圾分类工作的有效开展，公司组建一支创新务实的研发、设计及生产经营的团队，专注于垃圾处理设备网络开发及后台维护、智能垃圾处理设备、智慧垃圾分类平台建设。“环保小安”是公司开发的垃圾分类专用APP工具，通过互联网+、物联网、云服务、大数据分析等新技术，服务于垃圾分类，垃圾回收，设备研发。凭借先进的理念和创新的技术，力争成为一家专注于人类居住环境改善的高科技公司，秉持着“循环经济、保护环境、回归自然、造福人类”的理念，积极顺应时代的发展，以“绿色、节能、创新、环保”为企业经营宗旨，为社会发展，为环保事业贡献力量。</string>
    <string name="strFontX22">\u3000"欢迎您使用安裕环境科技公司开发的APP软件，为了加强生活垃圾管理，改善城乡环境，保障公民健康，推动经济社会可持续发展，我镇出台居民生活垃圾分类积分制奖励试行办法，通过建立激励机制，提高居民参与垃圾分类工作的主动性和积极性，引导居民养成垃圾分类的习惯性行为，切实提升我镇生活垃圾处理能力和循环经济水平。我们的积分只能用积分商城的礼品兑换服务或到您所在社区（农委会）兑换服务，用户不得以任何要求将积分兑换成等价值的人民币。积分试行办法最终解释权归所属本公司所有。</string>
    <string name="strFontX23">\u3000"一、每天考核栏目（0—50分/天）</string>
    <string name="strFontX24">\u3000"一、每天考核栏目（0—50分/天）</string>
</resources>
